---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15263"
date: "2011-09-28T01:03:50"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Je mehr ich uber dieses Modell lese je mehr ich mich staune über die technischen Features. Ich bin ganz gespannt auf die Bilder der Radaufhängung, die Stützen, Drehscheibe ...... eigentlich Alles!! Gibt es vielleicht auch Video's dieses Modells??

Respekt für so viel Technik auf so wenig Gründfläche!! Nur für der Krantreiber ist das Modell vielleicht ein Bisschen unkomfortabel ;)